中國如何改變互聯網<為出現奧威爾式的 統一世界 埋下了伏筆>

如何呼籲更多人認識到共產黨改變互聯網的可怕性?

中共利用BIG DATA以及AI對人類的超級控制技術，足以「渺視」全世界，主導某些國際IT市場。甚至令全世界跟足中共做法，重生走向獨裁，全地球人的生活在極少數人士的監管之下生活，好快這些監管APP成為每一個人類生活的必需品，中共更可利用BIG DATA以及AI網上評論系統，影響或控制國內外輿論，這樣會輕易地令大多數多人陷入，中共所設下的民族主義情緒中！而中國立新例，「翻牆」 有罪 可減少人民使用外國軟件以及保障其IT市場，無可否認大陸互聯網監管技術真的很厲害。

面對新的技術，新的人類時代已經來臨了，阿里集團馬雲說過80%以上的員工都是27歲左右的年輕人，他們學習速度快 可以為其紅色企業創新。可是華為CEO講過，IT人過了34歲就是廢人，所以中共利用耗盡不少年輕人的青春為其更新IT產業，中國的年輕IT人他們不會出現類似於GOOGLE同FACEBOOK既創新資本家。在犧牲小企業跟民眾的利益，以及在其壟斷政策保護之下，其紅色資本IT產業現已經茁壯成長。未來足以主導某些國際IT市場，影響全世界。紅色資本的通訊軟件之便利強勁是源於幾個重大因素，犧牲群眾私人訊息隱私權，政府控制巿場補貼大集團投放汪量資源發展，巿場壟斷群眾無選擇條件及群眾民智未開，依靠便利軟件。

一但中共豎立起全球化的大旗，利用這個發展model，把成熟的ＩＴ產品打入國際(外國可以用WeChat上網買生活用品)，其他國家ＩＴ企業根本無法競爭，造成獨裁中共一邊倒的局面。在外國私隱權就真的是一個很大的課題，佢地要討論真的需要很長的時間，但面對紅色資本ＩＴ企業同五毛網上影響，加上民主國家所謂的「花瓶政黨」，有點常識的人都知道，跟同共產黨比較，佢地更容易受民意影響。很難形成一致意見。必然阻外其自身國家的IT產品在全球同紅色資本家的產品競爭。

另外地球大多數人對私隱權利冇充分了解，但很多中亞東亞同非洲國家的人民欠缺此方面的了解認知，面對外來的中共，他們認為不做壞事不怕，正如香港人不怕facebook被美國監控，認為美國只是對付恐怖分子一樣。

中共的BIG DATA以及AI技術，會大大增強其人民生意上的人際關係網絡，面對14億中國人對香港人的競爭,只要是1%生意上的精英都已經14,000,000,實在難以競爭，中國和香港不同是，中國的國企開放改革時不肯面對全世界嘅競爭，但香港人未準備好，以及政策未有保護香港人之下，
香港人要面對全中國精英嘅競爭，不論你是大學學生或是低學歷人士，
不少人必然使用WeChat等技術建立內地的人際網絡，大量使用簡體字，加速被同化。未來你不會驚訝地見到，中亞非洲甚至韓國台灣印尼等地區的人民使用WeChat。因為運用中共軟體如，網購、打車、訂位、吃飯付錢，太方便了。

IT產業全球化，令世界中亞東亞同非洲國家難以用反壟斷法，去防止其魔爪對其人民的控制，因為ＷeChat等紅色資本IT技術已經成為生活的一部分，智能用久了！人腦就殘了！花錢的事不用學了，也離不開手機。不要奇怪，他們將會完全活在，中共特色的Matrix裹面。

另外小企業面對中共淘寶加上ＷeChat既技術根本無法去競爭，基本問題癥結所在是世界各國人民難以對於中共的野心，充分的認識。面對紅色資本對世界各大公司的內有著不少資金注入、已經沒有單一國家IT市場能夠獨立存活於世界(包括GAME市場)、而完全隔離滲有中國特色的外國資訊！

一但多個民主國走向保護主義，保護其IT產業，保護其制度，中共便利用這機會，豎立起全球化的大旗，因北京一直想當世界領袖，利用一帶一路，以及香港地位(香港關係法)對全球影，
進而稱霸第三世界，然而第三世界既人口係相當之多，但可是中央領導的潛意識，是排斥民主的，所以說中共會走向民主，不太可能是其方向，利用大數據及AI網上評論系統，影響控制全球輿論向人類洗腦才是共產黨方向。雖然世界各國監聽竊密是必有之事，問題在於後果及處理手法，美國掌握人民資訊遇有罪案就能即時偵察搗破罪惡，中國是未有犯罪已可上門拘捕以莫須有治罪並要簽不抗辯確認書，兩者差千毫厘謬之千里。

得益於IT產業全球化，現加速北京的先進智能武器發展。未來多國認識到中國新興產業對全球的影響，必然加強圍堵，因此未來中國，走向軍國主義的機率非常高，走向戰爭之路，難以避免。

中共的出現已經為奧威爾式的世界埋下了伏筆:

中國是新的形式共產主義誕生地，

可是如果沒有自由，科技只是一個洗腦的工具。

奧威爾：「我寫1984是為了警告世人，不是為了讓當權者按圖索驥用。」

中共的出現已經為 奧威爾式的統一世界埋下了伏筆

你知道得太多了。

中資將滲透各生活環節 未來爭取民主更難

自由黨榮譽主席田北俊昨天出席一個論壇時警告，中資企業將會滲透到小市民的多個生活環節，如中資在港天價買地，已令本地不少財團「無位企」，認為日後爭取民主、或保留好的生活方式，都會較難，全部中央都「可以話到事」。

田北俊昨晚出席《眾新聞》論壇時指，未來中資企業會滲入市民多個生活環節，「我哋嘅生活方式，全部都係同中字系的企業有關係，當一個國家可以控制晒我們一個地區嘅主要經濟命脈，我相信市民想見到嘅民主、好嘅生活方式，就難搞好多，全部佢（中央）可以話到事。」

田北俊又認為，感覺北京在候任特首林鄭月娥上場後，將不會再重啓政改或推廿三條，而是集中搞民生。「目前不是半杯水或一杯水問題，而是不會拿出政改方案或重啓政改五部曲，亦即到2022年立法會選舉都全無任何改進。

中共將一寸不留控制晒人民生活一點一滴

人類世界本來係充滿希望。

人類不行共產主義 以及 資本主義 可以有第三個方向。

中共將一寸不留控制晒人民生活一點一滴

中共將一寸不留地控制晒人民生活中一點一滴

不久的將來，共產黨主義將展示少數者如何被改造成一個被統一了思想的大眾一員。這個過程是可怕的。

這種可怕並非來自酷刑，而來自心靈的折磨，來自人們越來越對事實無法產生明確的判斷。在歷史與現實間，很多東西都是似是而非、模糊不清的。

令人失去自由思想和獨立意志，才是共產極權主義最大的罪惡，也是它未來得以盛行的原因。

共產極權主義在20世紀盛行過多次。在這個意義上，20世紀是一個多麼恐怖的世紀！世界上一半以上的人們陸續瘋了，一但共產黨主義展示了可怕的技術，將會是人類最大的恐怖主義。

打少陣飛機啦支那狗

五毛又係到轉移視線。